求呢首日文歌名

背景有D嘈，求日文高手

Aimyon ハルノヒ